「正視聽」就算疫情完左遊行批左不反...

都冇意義可言，有人聚實有人叫口號，跟住又拉你犯國安法。

國安法係萬惡之源香港玩撚完

返唔到轉頭

疫情會完?
柒婆每日都話講左個數出黎
你地班港豬己經驚到懶屎喇
30隻 佢講就有呀?

咁始終冇一日會完既

邊個賴左屎

邊到見到疫情完左？

我話將來

倒果為因，冇國安法一樣拉